點解澳洲咁多人玩Fortnite ？

As debate heats up over worldwide video game phenomenon Fortnite, the publishers are getting ready to make the sensation available to a whole new group of gamers.

Epic Games announced at annual US Electronic Entertainment Expo (E3) that the game would soon be available to play on the Nintendo Switch.

Previously the game had been available only on the PlayStation 4, Xbox One, Microsoft Windows and macOS.
It has proven incredibly popular since it launched earlier this year, with a previous recorded peak of 3.4 million concurrent players.

The online multiplayer game also boasts 45.3 million registered players worldwide.

The Nintendo Switch has also proven popular, with the company claiming in December last year it had sold 10 million consoles worldwide.

switch都就黎有得玩
香港，大陸，台灣都好似玩pubg多
但澳洲啲青少年我諗10個有8個都玩緊fortnite
啲澳洲大媽同事今日睇新聞喺咁屌隻game
話自己啲細路比佢教壞晒，有啲學校開始ban隻game

pubg 得中國人先玩

switch 唔係已經有啦咩？

成班youtube 轉晒玩啦
班打手咪淨係識話人抄